[行動]點解我唔支持今次黎明行動+如何更快促成罷工

點解黎明行動愈嚟愈難搞：
以下黎明行動係指「以大量人手阻塞主要通道，達成社會癱瘓為目標嘅行動」，如果係小隊型黎明行動不在此限。

1.黎明行動已經係上年十一月嘅戰術，早已經俾人破解哂：
你要愈多人參加黎明行動，就要提早公佈地點
你一提早公佈地點，便衣就會提早部署打斷你聚人

2.而正因為如此，之後先演化到理大中大守城，唔再需要日日聚人/聚人風險變低，之後再演變成和你SHOP可以聚人同時便衣分唔出係路人定係手足

3.戰術不斷演化，直到1月頭其中一次遊行演化到「和理非掩護」，勇武最安全嘅做野時間就變成「和理非集會遊行期間，透過大量black bloc和理非掩護落手，然後及早離場，由和理非頂最後一下。」風險攤分咗，小隊被捕機會就更低。
而敵軍嘅對應策略就係不斷用大包圍網封鎖大量和理非，恐嚇佢地唔再出嚟。如果和理非因為咁就唔再出嚟，香港收皮亦都好合情合理

4.一係你就小隊到無人識，無人知幾時會出動，炸彈又好殺狗又好全部係水底進行。當然我唔鼓勵呢種做法，因為如果搵出社會水底下潛在嘅人本身就係班狗嘅工作。咁樣做係拋棄咗人群掩護，入咗敵人最擅長嘅地方去打，唔係個個都做到。

5.另一個理由則係今次情況同以前唔同。以前我地局面係無黎明行動的話，即使番工亦都無成本，社會一切如常。但今次本身社會已經比瘟疫大搞，番工係非常危險嘅一件事。如果香港人為咗死都要番工，如果香港人就算死都只可以被動罷工，你黎唔黎明行動根本無意義，佢地點都會搵到方法番工。

6.醫護罷工證明只要個極權政府唔肯做野，漠視市民生命，一個正常少少嘅人都會以罷工作為反抗。如果咁都唔識反抗嘅人，你根本唔駛幫佢罷工，達爾文會幫我地做野

咁點樣令所有人更易罷工呢？
手足最大Concern一直都唔係敢唔敢罷，而係自己罷但無人罷，結果做哂Condom。
工會可以有效解決呢個問題，但係工會進度較慢。
既然係咁，就嚟參加先行者罷工隊啦

先行者透過向BOSS，上司及同事發送罷工宣言，打破「我罷人唔罷」嘅囚徒困境，目標並不僅僅是封關，而是最起碼達成五大訴求，嚴懲失職高官及黑警，舉行真普選。

今次係最接近支爆，千載難逢嘅機會，如果你唔想再見到疫症過後手足繼續比人打流血甚至墮樓浮屍，開價就唔可以將目標放喺只封關，咁樣只係輸到仆街拎安慰獎，要拎就要拎盡佢！

做足以下四步行動，令你嘅罷工更加有效：
1.發送文宣(whatsapp/email/打印)俾老細同事，宣佈你要罷工
2.嘗試與同事傾一傾而家處境有幾嚴峻，盡量說服佢地罷工
3.係社交媒體同朋友圈子內不停發佈，推post，務求令更多人知道呢件事
4.加入我地一齊宣傳

XXXXXXXXXX宣傳templateXXXXXXXXXX
政府於武漢肺炎襲港下未見任何有效的防疫措施，更放任中國人隨意過關獲得免費醫療，漠視香港人死活。中國人隨意過關獲得免費醫療，漠視香港人死活。

這是一個對中國人仁慈，香港人殘忍的「香港」政府，我們上繳的稅款只會變成對付我們的武器，治療非本地人的經費，官僚私下的利益。這全部是因為我們無法選出為「香港市民」服務的政府，高官自然就不用對香港市民負責。

肺炎入侵是果，政府腐敗是因。只要我們無法改善這個制度，即使解決了武漢肺炎，之後都只會有更多更嚴重的社會問題出現。

因此，為了保障個人健康及令社會重回正軌，現呼籲各位同行一同向上司以及同事發送罷工宣言並立刻罷工，直到政府回應五大訴求為止。

行動：
1. 向同事及上司發送罷工宣言，正式開始罷工
2. 遊說同事及上司一同罷工
3. 對外宣傳先行者罷工行動，增加罷工人數

XXXXXXXXXX宣傳templateXXXXXXXXXX

Q&A
點解要發送罷工宣言？
好多人最關心唔係罷工之後無咗份工，而係得我罷，無人罷，無咗份工不特止仲要無效果。而罷工宣言能解決罷工囚徒困境難題，令手足更易響應，同工會作用一樣。

得我罷咪變咗Condom？
呢個問題就要問手足你，到底願唔願意冒風險去嘗試營造一場公司大罷工，定係下下都要等人，等工會帶？
前線手足有幾多人仲可以等咁耐？口講前線唔係Condom但係自己一啲犧牲都唔想冒？
只要多一個人全職投入抗爭，呢場抗爭就多一分勝算

咁少人罷無威力，點解唔等埋工會？
我地唔可以錯過今次中共港共集體虛弱嘅時機，同埋我地唔可以無限期咁浪費手足犧牲。
自21號開始就再無乜黑衣墮樓案，係因為大家想過完年先自殺，定係因為肺炎搞到班中共特務唔做野？
同時我地無法預計工會需時幾耐，我地亦無法預計工會成立後到底做唔做到罷工。將所有希望放係一樣不確定嘅事情上並不明智。
當然我地絕對支持工會嘅成立，亦鼓勵隊員加入工會，但係工會能夠完善之前，我地亦需要嘗試其他風險可能高啲嘅方法。
全民罷工同全民勇武其實好似，前線手足都無話要等到全世界都勇武，贏硬先出嚟打。

SL得唔得？
SL唔係罷工
任何打算走精面嘅行為都喺話俾極權知，你唔夠膽all in，睇死你最後搵籍口俾自己番工
罷工就係罷工，我仲要話俾上司同事聽我要罷工，令同事知道你真係罷工，可以響應先有用

請大家按各自風險承受程度入群！同時我們亦更加容易聯合到相同處境既人士！
1.第一梯隊：如果你願意做罷工敢炒隊(第一批寄宣言)，請去呢度：
2.第二梯隊：如果你公司有人做敢炒隊就會跟住罷工(見到公司有人寄宣言後願意響應)，請入呢度︰
3.如果真係有好多人罷工/要有工會先罷工請入呢度 (二百萬工會群)︰
4.如果你想得知最新消息請去公海︰

PUSH

push

第5個point真係重點
屌喇星有咩理由勇武不停進化
班和理非不斷退化
請有心嘅手足等多等
今次真係要等埋和理非

推